{
    "minecraft-version": "Version de Minecraft",
    "java-version": "Version Java",
    "fabric-version": "Version du lanceur Fabric",
    "quilt-version": "Version du loader Quilt",
    "plugin-load-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' n'a pas pu être chargé.",
    "pocketmine-version": "Version Pocketmine",
    "bedrock-version": "Version de Bedrock",
    "forge-version": "Version de Forge",
    "neoforge-version": "Version de NeoForge",
    "magma-version": "Version de Magma",
    "mohist-version": "Version de Mohist",
    "arclight-version": "Version de Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Version de CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Le plugin \"AuthMe\" n'a pas réussi à se charger et a stoppé le serveur.",
    "pex-config-problem": "La configuration du plugin 'PermissionsEx' est invalide.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Il y a plusieurs fichiers de plugin pour le nom du plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' et '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' a besoin du plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' a besoin du plugin '{{dependency-plugin-names}}'.",
    "plugin-disabling-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' n'a pas pu être désactivé.",
    "plugin-enabling-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' n'a pas pu être activé.",
    "plugin-runtime-problem": "Le plugin '{{plugin-name}} ' a un problème durant son exécution.",
    "forge-confirm-problem": "Forge nécessite votre confirmation pour appliquer les changements et démarrer le serveur.",
    "mod-dependency-problem": "Le mod '{{mod-name}}' a besoin du mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Le mod '{{mod-name}}' a besoin des mods {{dependency-mod-list}} pour fonctionner correctement.",
    "mod-duplicate-problem": "Il y a plusieurs fichiers de mod pour le nom du mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' et '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Il y a plusieurs fichiers de mod pour le mod \"{{mod-name}}\".",
    "mod-exception-problem": "Le mod '{{mod-name}}' a rencontré une exception",
    "mod-fatal-problem": "Le mod '{{mod-name}}' a eu une erreur critique.",
    "world-missing-mod-problem": "Le monde a été sauvegardé avec le mod '{{mod-name}}' qui semble être manquant.",
    "world-mod-version-problem": "Ce monde a été enregistré avec le mod '{{mod-name}}' version {{mod-expected-version}} et il est maintenant à la version {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' est incompatible avec la version actuelle de votre serveur.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Le monde actuel a été créé/chargé avec Minecraft 1.13 ou supérieur. Le nouveau format ne peut être chargé dans aucune version antérieure.",
    "old-player-directory-problem": "Le serveur a détecté un ancien répertoire de joueurs dans le monde.",
    "command-run-solution": "Exécutez la commande '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Définir 'stopServer' à 'true'.",
    "configure-plugin": "Configurer le plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configurer le plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installez une version différente du plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Installer le plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Supprimer le plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Supprimer le fichier '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Modifier le fichier '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installer une version différente du mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Installer le mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installer le mod '{{mod-name}}' avec la version {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Supprimer le mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Mettre la version du serveur en 1.13 ou plus récent.",
    "plugin-command-exception-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' ne peut pas exécuter la commande '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Un bloc dans le monde cause des problèmes.",
    "remove-block-solution": "Retirez le bloc du monde, par exemple avec MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Ne faites rien. Le problème pourrait se régler par lui-même.",
    "chunk-load-exception-problem": "Une erreur s'est produite durant le chargement des tronçons du monde.",
    "remove-chunk-solution": "Retirez le tronçon problématique du monde, par exemple avec MCEdit ou en supprimant le fichier concerné.",
    "multiverse-load-problem": "Le monde '{{world-name}}' n'a pas pu être chargé car il contient des erreurs et est probablement corrompu.",
    "world-repair-solution": "Réparez le monde : \"{{world-name}}\", en utilisant par exemple : \"Minecraft Region Fixer\" ou \"MCEdit\".",
    "world-duplicate-problem": "Le monde '{{world-name}}' est une copie d'un autre monde et n'a pas pu être chargé.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Le mod '{{mod-name}}' n'est pas compatible avec la version {{minecraft-version}} de Minecraft.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installez une version différente de Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Quelque chose (surement le MOTD) contiendrait des caractères invalides et / ou mal formés.",
    "change-motd-solution": "Changer le MOTD (texte d'accueil) du serveur.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "L'utilisation de la liste blanche sans authentification en ligne est interdit.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "L'utilisation de la liste des autorisés sans authentification en ligne est interdit.",
    "disable-whitelist-solution": "Désactiver la liste blanche.",
    "disable-allowlist-solution": "Désactiver la liste des autorisés.",
    "enable-authentication-solution": "Activer l'authentification en ligne.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Un mod nécessite {{dependency-mod-name}} pour fonctionner.",
    "version-downgrade-problem": "Votre monde a déjà été utilisé avec une version plus récente.",
    "version-downgrade-solution": "Installer une version plus récente de Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Générer un nouveau monde.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Impossible de décrypter le monde. Les mondes provenant du marché ne peuvent pas être installés sur des serveurs dédiés.",
    "mod-incompatible-problem": "Les mods '{{first-mod-name}}' et '{{second-mod-name}}' sont incompatibles",
    "server-install-different-version-solution": "Installer la version '{{software-version}}' de votre logiciel de serveur.",
    "plugin-api-version-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' a besoin de la version '{{software-version}}' de votre logiciel de serveur.",
    "plugin-java-version-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' a besoin de la version de Java {{java-version}} ou plus récent pour fonctionner.",
    "change-java-version-solution": "Changez votre version de Java en {{java-version}} ou supérieur.",
    "ticking-entity-problem": "L'entité '{{name}}' à l'emplacement {{location}} provoque des problèmes lors du ticking.",
    "remove-entity-solution": "Retirez l'entité '{{name}}' à l'emplacement {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Le plugin {{plugin-name}} ne supporte pas le ticking régional.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installez un logiciel sans ticking régional, comme {{software-name}}.",
    "type-client": "Log du client",
    "type-server": "Log du serveur",
    "type-proxy": "Log du proxy",
    "type-content": "Content Log",
    "type-crash-report": "Rapport d'incident",
    "type-unknown": "Log de source inconnu",
    "forge-language-provider-version-problem": "Le mod '{{mod-file}}' nécessite '{{required-version}}', mais la version '{{found-version}}' est actuellement installé."
}
